Documento gerado sob autenticação Nº IOV.311.659.Q9J, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6108                  de  10/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora LENISA BRANDÃO,  matrícula SIAPE n° 1766105, lotada e em exercício no Departamento de
Saúde e Comunicação Humana do Instituto de Psicologia, da classe C  de Professor Adjunto, nível 03, para a
classe C  de Professor Adjunto, nível 04, referente ao interstício de 22/02/2014 a 21/02/2016, com vigência
financeira a partir de 04/06/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.509951/2018-89.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
